外判黃色經濟圈嘅認證俾藍絲做

成日都爭論個間算唔算黃店呀
而家藍絲幫晒手啦

會被藍官紳鄉黑破壞嘅
都係真。黃店
無人公正得過藍絲啦

自推

自推2

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

係針對黃絲嘅角度上wo

推

哩點我幾認同

有偽黃一樣有偽藍

唔知有無人會諗深一層，睇得明
如果將哩個概念包裝好推廣出去
會有咩效果

你偽藍嘅意思係咩先

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

下載：

原post

黃扮藍
eg 誠哥

所以唔駛太care

求入去推

但係上次有藍絲group話大家樂係黃

你推廣到話我知

我亞叔間藍店，但我去爆一爆佢
係咪可以即刻變黃店？
慳返唔少廣告費

都話係要破壞lor

哈，我都有諗過哩點

第一，大家有腦360俾人爆19幾次都唔會俾人當左係黃

第二，公眾地方刑毀，就算係夾埋，會俾狗咬嘅風險，保險，業主嘅壓力都係要考慮

第三，如果真係咁齊心一齊自爆玻璃，咪由得佢地

諗過，但係諗唔到？真心有用過腦嗎？
一，果啲係手足去爆，點會當黃店？
二，佢自爆，夜晚爆，人地打劫表行都唔會足，風險極低

三，咁講咩爆左玻璃就係黃？

不如你諗諗如果大家真係用哩樣來認證，出錢爆手足玻璃嘅人會點諗同點反應。

已經講到好白，唔明就算啦